突發！疑犯警署吊頸自殺

咁大單新聞,可以無人MON實佢,係差館裡面吊頸香埋

正

仆

街

,

警察太忙

睇完唔明幾樣野：

1）點解會認定佢係疑犯？因為認人？因為提款卡？因為水樽？
2）點解會拎到條線入臭格？
3）點解佢要自殺？

一個犯過咁多事既人，對於再犯事、再入去坐監，有無需要驚到自殺？
如果佢真係咁驚俾人拉去坐監，佢應該要去著草而唔係拎住女事主張卡去禁錢，單案全香港都知，有正常智力既人都唔可能去自爆。

疑犯未定, 未係犯人